（又斷正）防暴將遮涉入玻璃門門柄

防暴警察將啲遮涉入玻璃門門柄，想製造示威者自己封自己路嘅假象？

已backup, 推

推

好仆街

正仆街，做咁多小動作

我記得有人睇過張玻璃門比多把長遮封實嘅相
有冇巴絲有嗰張相

根據《消防（消除火警危險）規例》，任何人如果容許物件阻塞處所內的逃生途徑，即屬犯罪，最高可被罰款10萬港元，其後每次定罪，可處罰款20萬港元及監禁1年。

唔好曝露智商啦

【林忌評論】港共自製衝突 推警員送死

香港警務處處長盧偉聰，在示威者於七一佔領立法會後的凌晨四點記招上，指警方於當晚九時退出立法會，是為了警員以及示威者的安全考慮，指一旦在室內的環境發生埋身肉搏，將引來雙方的嚴重受傷的後果，因此警隊為安全而撤出立法會，於是示威者發現警隊已撤退而在幾分鐘之後才進入佔領。當時被很多人質疑為警隊的「空城計」，對此，政府方面以上述理由駁斥。

然而就在剛剛的周日（14日），在沙田發生的嚴重警民衝突，則證明香港警隊的所作所為，與處長於半個月前聲稱採取的策略完全相反；警隊高層不但派警員進入私人的商場範圍，更於不能施放催淚彈、不能使用胡椒噴霧的商場室內，與市民來一場完全沒有理由的埋身肉搏衝突，於是造成大量示威者與警員的受傷，甚至波及大量於商場內消費的無辜市民。

第一，當日沙田的和平示威活動，其不反對通知書要到當晚11時才到期，時間未到市民當然有權作和平集會；第二，警方在當日下午5時已出動胡椒噴霧攻擊記者，然後就已經突然全面升級，被三面包圍驅趕的示威者，往港鐵沙田站出口的新城市廣場方向撤退；第三，此後警方的宣傳聲帶，都不斷呼籲示威者撤往新城市廣場，而示威者亦遵從指示；第四，當晚8時50分，NowTV攝得一段警隊白衫指揮官，於現場街頭與幾位民主派立法會議員對話的直播，當時議員質問警方不斷驅趕市民目的何在，而警方的指揮官則呼籲議員離開，不要「刻意阻礙警方的圍堵的行動」，即場被議員質疑，究竟警方的行動是要「驅散」示威者，還是要「圍堵」示威者。指揮官之言即粵語所謂「鬼拍後尾枕」，提前曝露了警方的策略；第五，當晚九時後，警隊突然在港鐵沙田站的入閘機前面，一字排開設立封鎖線，禁止市民乘車離開；於是大量市民在港鐵站至連城廣場、新城市廣場的連接通道上聚集，即變相被警方禁錮；市民於現場大叫指出「我要返屋企」，可是警方卻堅持封鎖港鐵站；第六，同時幾隊警察紛紛借進入私人商場築起封鎖線；第七，港鐵約十時突然宣布不停沙田站，變相令市民恐懼被警察圍捕；第八，港鐵車廂內的市民，甚至因害怕封站後市民被圍捕，因此合力擋門以阻列車駛出。

結果就是，警察在港鐵站與商場內的多條封鎖線，令市民在前無去路，後又被追趕的情況下，終於爆發與警察的嚴重衝突。衝突一發生，警察就無差別瘋狂驅趕商場內的所有市民，包括純粹去用餐、購物以至一家大小的路人；記者相片拍得，如有幾歲小妹妹，後面被手持警棍高舉的警察所驅趕，又有購買多袋名牌貨品的紅裙女郎，最終要跳過衝突後的血跡而逃離現場；事後新城市廣場與其擁有者新鴻基地產，多次發表澄清聲明，指商場從未報警，亦沒有求警協助，更表態指事前並不知道警方會進入商場行動，也不知道港鐵為何停止上落，令商場內的人士無法順利離開。

此聲明所揭露的重點，即商場亦指控警方與港鐵的行動，都阻礙了商場內人群無法順利離開；那麼警隊當晚的策略究竟是甚麼？先在街上限制市民，只可以往新城市廣場散去；然後就派警員在港鐵站外設立封鎖線，禁止市民離開，結果就製造了一場大混亂，在場的市民紛紛起哄，質疑警察誘騙市民進入商場，再禁止他們離開之目的；然後警方不但沒有第一時間撤去封鎖，反面變本加厲，封鎖多個商場的出入口；根據商場的說法，警方更借用商場內24小時對全部公眾開放的通道，先進入商場內的公眾通道；從影片可見，警察之後更借此進入商場的私人地方，在商場內多次無差別驅趕與追打市民，結果當然造成新聞影片所見的暴力衝突。

那麼問題就是，究竟警方高層，指示前線警員進入商場與港鐵站設立封鎖線，其目的是甚麼？禁止市民離開，觸發市民作困獸鬥，在室內又不能使用催淚彈，又有大量無辜途人，還要由公共地方走入私人地方混戰，這種完全不合情理，甚至違反警方自己早前說法的行徑，只能令人懷疑，事件就是警隊為製造衝突鏡頭，自編自導自演的早有預謀；一旦有警員或示威者在衝突喪命，就可以借此作為政府籌碼，去打壓示威活動，以圖扭轉反對政府的民意。用前線警員與示威者的生命作為賭注，此等拙劣手段，令人齒冷。

求求大家用盡方法！
用盡力量係社區文宣！

周街派傳單，連儂牆，網上輿論，鍵盤戰士，
盡力教好自己父母！ 係街到勇於屌７藍屍言論！叫人出來投票唔好投建制！
（至少將傳單派自己住緊個座樓，只係放入信箱／門口，唔洗同人接觸）

我認我廢唔敢勇武，但我絕對不割蓆 ！
不要讓抗爭者被政府媒體文宣成搞亂社會暴徒！

呢場戰爭已經開始左冇得返轉頭 放棄＝輸了
即使我地唔敢勇武，盡能力做自己可以做既。
唔好絕望，唔好灰心，兄弟爬山！各自努力！
兩日洗一座樓，一年都過百，你條命好撚重要！

幫手推！

push

推上報

1

嘩屌咁仆街，推爆佢！！

721金鐘見

我無野講

蠢撚到

無賴文宣，正式啟動！

又有子彈

柒少陣啦垃圾

721金鐘見

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

連幫港出聲都認同班無委任證嘅人係暴民
班狗果然一早有曬預謀

準備好去投訴未

賤格到呢，寧願佢光明正大出黎打

立場ig有po過

毅進仔又做on9野

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

612都有

非法禁錮

藍絲：條片倒放

死黑警無所不用其極

屌 佢哋唔係扮，真係智障嘅

啲狗唔想畀記者入去報導真相，故意封門

賤到

要推

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

好撚柒

呢個一定要瘋傳

影撚哂啦

721

男人老狗陰陰濕濕
濕鳩警隊仲成日學人拍宣傳片，自吹男子漢？

好賤

黑警

推
黑警卑鄙

...

依加起推post唔好講push 試下講 7.21.金鐘見

721 港島見 ! !

7.21金鐘見!

法律撚召喚

黑警死全家

任何人

支持繼續唧牙膏，一步一步還原當晚真相

我無野講
721港島見

閪

pish

我乜撚都唔知 我見到既係黑警做小動作

Push

又要搞放送會比廢老睇

嘩屌你老母

7.21.金鐘見

推！

全力推所有721Post

我要推

我冇嘢講

721金鐘

我無嘢講

好撚仆街

721見

提議:
用qr code 貼連儂場,展示黑警影片。
網上有generator將link轉qr code。

賊頭賊腦

黑警下流無極限

就咁睇門出面已經有幾把

小心炒車

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

多謝你提點呀巴/絲
不過就算佢唔係帶頭果個
都擺到明立心不良
想圍捕 等大家冇退路
同埋就算要封門你冇犬用架生?

諗起上次龍和鐵通單野
擺到明係砌你生豬

push!

低莊